布拉格連儂牆畫

邊位手足做既？

光復香港 時代革命

嚟緊會去

係邊度？

Prague lennon wall